刀劍ED一鏡到底不修音

好正

好正牙

呢首真心好好聽

雖然未睇alicization，但喺超好聽

我覺得有d拖劇情

是我唱的

LiSA唱歌真係好好聽，把靚聲好獨特刀劍同埋鬼滅既歌都聽上癮

Oic，我上網聽人講都好似係咁，但係我未睇唔太知，同埋集數都幾多下

Crossing field、catch the moment、紅蓮華、from the edge(鬼滅ending)

Catch the moment

比負皮嘅到底係乜心態又逢紅必反？垃圾

鈴木里沙是禾婆

垃圾羅生門呢

oath sign

其實個人覺得上年年頭播出果季冇咁拖，係上年10月開播既war of underworld 果季好拖